慢回9up

round 2

等左瓜瓜好耐

岩岩去左玩

去邊玩
同邊個

打機咋 玩爐石

ok

好sweet

唉

sweet乜

你無玩食雞咩

好似有女朋友仔咁

肥仔hi

hi

想訓

話我肥仔閪

知唔知感情小僧去左邊

有女了

HI

你晏就有無訓

無

你有女了

你呀

Who 唔sick

咁你依家早啲訓

那來的女

開心左2秒

攬住我

左右手

好啊 我都訓了

我係怪力

Yeah

咩

你做乜諗野

瓜瓜早

有啲無奈

早晨 今日要返工未

點解 肥妹串你？

到2019年仲未用到e statement做住址證明
開銀行ac

銀行ac都無 渣ga

要

唔明，點用唔到法

佢意思應該係唔接受e statement

想接你放工

來

笑鳩佢就岩

下個站到

無聊

你好

唔准掉低我

返工了

想放工 救命

唔比放
要陪我

Yes 放左工我又會唔見人

88

唔俾

無所事事

召喚

召喚埋根仔

唔理你了

點解啊

你心中有人

邊個

點知你

你黎

想輪你

單眼佬都知

幾點放

灰什麼

.....

想睇

鐘意睇gv?

仆街 無晒紙巾

睇你

我有，黎拎

我無乜好睇

邊度 想黎

屌你老味又排我

邊有

而家嚟 即刻

好嬲 唔預我

未放工啊ching

無排你 我地timing唔岩

咁我地分手啦

快點

挽留

我愛你

九龍塘

蕉仔

好惡

冰冰

接u

屌你老尾4眼雞

大家都知

Noted with thanks

真？一陣黎搵你

對蕉仔唔駛咁溫柔

雞雞

做緊廢青

你邊到

用香蕉打你

返工

勁 有工返

呢個球場 我睇晒

你黎？
好鳩

旺角啊我

乜鳩

我未試過有人亂add我

我都好得閒

你有條好撚
我淨係試過fb有美容雞add我

我係池美麗

妖幾好笑

我知 減肥啦

我減左肥咁你食咩

痴線
屁孩

我唔是安仔

賺錢

食你個波

我窮

叫媽媽

你又窮又醜

咁你係咩

屌你老木

好明顯係傻強

去跟你

幾時撚我

我又想屌你

爸爸

跟我去邊

放工未

未結婚已經有幾個仔女

返屋企

返緊
但無野做

單性繁殖

好呀
扑扑扑

介紹屋企人你識

過黎做你個客

唔好了 破壞大自然

好快

破左

對呀
扑扑扑

本身開咗個 想開第二間銀行

飛緊的

快到

快點出力sale我

破你

自己開一間銀行仲快

下一個站就到

來 打開左對脾

打開對J

怕咩醜

豬你老木

用刀切開佢

屌你老瓜

唔要你

食未

唔駛搵

不意外

吞左

屙未

去城門河搵你

未 便秘

搵我？點解係城門河

推你

推你落去

推我咩

人生無意義姐 又唔駛死

一齊游水

Join me

Ok when

明年今日

下年我都死左啦

去拜你

黎緊九龍塘

拜埋你

我走左

黎撚我

去買

沒什麼必需要答允

紙橙

又88

咁99

Me 00後

55

咁冷淡 心碎

瓜瓜攬住我

btw我準備開工

我坐左好耐但照出人工

仲要笑

馬上來

我日日都咁

好想笑

攬住

我最搞笑

到左

熊抱

邊到好笑

邊樹？

瓜抱

個樣

地獄

但我無手

點知....

睇下

我上左天堂

用腳

自爆

地獄先岩我

未試過

爆菊

拉住你

your foot so dirty

不了

帶走我

清洗中

打咩機 我呢排做乜都無心機

到遙遠的以後

幫你洗腳

返緊工

唔了 唔鐘意

咁sweet

理想情人

想聽你把聲

做咩

做我情人 ok?

Deep voice

好J

鐘意

做你老公

？

鐘意咩

Gay

好慘

你

同個個都咁講

咩？

你J最大

你又知

Never lucky

睇過了

替你感到非常遺憾

想睇返你條j

可以

快啲霸住我

霸左
拉住
攬住
un住

日日都唔知為乜

唔想咁樣過多幾十年

唔係個個都鐘意流浪

為左我

我都過左

去你到流

我鐘意流血

人會離開 唔好了

自殘?

我走先 88

gv

黎m

認真緊

鐘意黎M係想點

去你到睇

噴血落你到

點呀

有點重口

just give me a reason to keep my heart beating

噴

me no heart sorry

比人用血顏射

我先係比干

變成咁

who

唔係咁咩

收工了

地區？

12點喎

勁

灰完
又復活

係

瓜瓜

咁夜訓

咩事啊蕉蕉

準備見工 點算

加油啦

唉 見十點
條友wtsapp 用英文 一陣見試用英文就仆街

我啲英文都係人哋幫我打

盡力啦

喺門口

牙瓜呢

九龍

餅餅
今日可以同你食雞啦

入佢中路

瓜在

想探你

I miss u
I love u

Metoo

你今日又扮工？

Stand by緊

牙瓜同我打機未

今日off

都唔算 做左陣野 遲下有野要交

一陣試下玩8 pool

咁開心 有咩搞啊

岩岩玩左場8pool 大戰鬼妹

幾時交

下個月中 有排

我怕醜毒唔敢同人開咪講野

加我

食，屙，訓，玩

好夜

你篤波咋，唔係篤佢呀

食雞先可以講野

比心機做

同我講野

加左了

why not both

我成日做做下又玩手機 好hea

無既

篤我

再講

玩得好

bbbbb

u bsuy?

我見到你喎 但我依家未得閒再玩 一陣challenge you

OK coming

返工唔打機 都係吹下水

what

我咩都見唔到有人加我

等你

吹餅餅

睇多次

篤返我

咁上黎吹下水啦
我秒回

我地三個組隊

你都無加我

診所

返咗粒幾鐘 依家返返自己份工

牙瓜比你id我

簡單啦
請左咩

點

牙瓜你黎？

089 打錯
精神唔夠

你笑得好靚

加左你了

我幾時有笑

唔算咩

笑黎架咩？

岩岩嚇死，以為你係泰仔又結左婚

我都想結左婚

唔知了

同肥絲結

你又off左

睇我肯唔肯做

其實未有心理準備轉新工 通常我轉工都會放一陣假先

開工了 未玩得

肥絲 男人黎

做

唔好放啦

好啦

你同佢爆菊

好頭痛

爆你

唔夠訓？病左？

訓得差囉

成日唔訓教

搖撚準備

有訓 訓下醒下

打算又全身心投入運動

真人真事

未問啊 佢話wtsapp 再傾

唔放好難調節

車仔 食飯未

想減晒所有肥肉

想搖

隔離嗰個

食咗 一返就食

失眠？定有鼻塞？

搖我

同我

我又要

無失 醒左就訓返
唔知咩事

一齊

20000000k

now come

掛住心上人

好

沒有

你come 定我come

Start from tomorrow

上次拍拖幾時？

me come

work

幾時拍定幾時散

等緊你 快點了

我start 希望堅持到

都答埋

where

同乜你

你俾我？

u give me

你搵到個樽未

牙瓜神出鬼沒

我公司個位

咁公開

食飯

唔小心撳到個notification

即到

好公開咩

我同你食飯

-.-

餅餅

好想同你打機

唔訓

好啊 快

等左好耐了

邊間

塞車sor

金鐘m記

幫你通一通佢

你都未

轉個灣到

通屎

未收工
我係今朝飲飲吓 放落袋一跌落地爆撚咗
嬲到

幾時 轉咗新工就晚晚都得

我幾時同你食

咁差架咩
咩樽黎架

join

車車女仔黎？

係秋名山

我做通渠

仔黎

你女黎

唔包呢啲

Yes 我18絲打

迪迪尼

你邊區

死厹

快點吉我

我係

屌你老母

有人唔做做狗

垃圾

似女

0.01

今晚

車車好惡

餅你老母

車餅你老母

屌好好笑

佢係女人黎

好 沖左涼

佢好大波

打機

出左街

下

好似你把聲

想渣

奇行種

上

渣我啦

快

你把聲好拿

點解跌落地會爛啊！

咁大你睇晒牙

And u ?

日日你都係

耶～

我鐘意車王

無錯

JJ

我係bb

打打

但你唔係未放咩

打咩？
8 ball?

你宜家無野做？

好 等你

咁快
咁玩食雞啦
你沖涼未

2937904503

餅餅呢

有女

what is your id

可以用guest

加左

妖
你有無睇我d圖架

下但

😂😂😂😂😂😂😂笑死
咁玩食雞

禁佢龜頭

食雞啦

傷心

乜嚟

圖

對波？

Un 咗？

你唔出聲既

餅餅聽日返幾點

搬大屋？

我黎偷睇

你？

牙瓜唔見左

上水

去右邊？

尋晚？約左fd食飯 之後打機咋

我走

走去邊 唔俾

走去返工

又返 唔准了
好撚攰

你攰咪訓囉
我走了

個個都走晒了 好慘

你都唔接我

where are you

做咩事啊根仔

好近我

推緊輪椅黎

有自己地方
可唔可以上黎打炮

心上人

4點放

推埋我

唔係啊啊啊

想黎幫你

放左了？

後推

心下人

心沒人

打錯左4點返工

我推你lin

返工當放工

心臟人

Lin有乜好推

因為真係無野做

推到上腦

淨係坐?有無得聽下歌 打下機

應該會死

打下飛機

唔會

射落個同事到

你已經死了

對住你張相射左

想唱K

我根本死左好耐

一齊返唔返大陸唱

J舊肥肉

大東送贈禮品: 復活石

認真咩 一黎就大陸咁開心

係最鐘意

我要金瓜石

大陸平呀我成日想去

我= 米芝蓮

拎去賣

我去過一次 係幾平幾抵玩

攬住好舒服

拎

帶我去

攬實點

賣自己 ptbf

唔識路

後入

請你

你去過邊間

我都去得唔得?

快點 無錢開飯

加州紅

我都無

大陸喎

約你去食2手飯 OK?

加州紅咪大陸野

我食開10手

未聽過
我唱開天橋底果堆

廟街?

食個碟?

城門河旁邊果堆

食你個口

我住城門河河底

打茄輪？

偷睇你個頭

河童瓜

我用腳

我是吃東瓜的河童

啜腳指

好什麼

想奶你

你咬我腳

我大左肚

所以呢

我唔係腳膠...

我D cup

你巴膠

大J

巴士膠?

你....?

巴絲膠

你呀！

放左了
搭緊車返屋企

睇到晒啦

遠唔遠

露體狂?

半個鐘返到屋企

你成日露

都好快喎

幫幫手保釋我出黎..
無下次..

讓我瘋狂 讓我一次囂張
讓我脫光 那黑鴉鴉的西裝

屋企?
整到好似office咁

係呀

唔得了
你永世禁錮係我心入面

你好叻

想去你果邊

穿上洋裝 看著手錶
時間快到 心碰碰的跳

快點霸住我

錯左曲風

人地琴晚講左搬Studio

幾好呀

請唔請人

霸左了

I love u

我要後入你

無追PO...

到左了

簽紙未

Metoo
I love myself

緊係啦
你琴晚去左溝女

關門

撕爛了

那裡來的女

ok 88

用膠紙痴返

城門河的女

假膠

NO

why城門河

臭雞

大東 (真膠)

完全跟唔上...

屙膠

打晒問號

唔好亂食野...

睡

比你扑？

早晨老婆

？？？

好好訓

攬住我緊係啦

今晚都靠你了

又拎嚟un

得你有女

🥺有就唔會返兩份工

去開邊度call g

屌 又想訓覺

想un?

Up下咋

慘

Go la

食飯未

你邊位

咁又問

無野搵野講下

想左好耐

攬實d

轉菊花

汁男

why唔轉

你攬me ok?

想

無動力 唔知自己鐘意乜
做返同一類可能人工高少少 但可能又係唔開心

你鐘意我

請唔請ptbf

你覺得呢 其實我係怕自己做唔嚟姐
依家我做緊嗰份真係單手做都得

想屌你？

幾時🥺

口爆你

咁細枝

otbf

無放過

試下單腳做

now

我好大

屌唔到

Tvb

塞爆我

大力士

在

死gay佬

屌咩

你好緊

細力

食飯飯未

你gay d

你係

做愛

太快

岩岩食左了 頭先經過城門河

邊度gay
未打完就send左

你鬆了

我係河底

咁激動既你
gay 唔 gay見過先知

無理由 我先係

想見我？

我地住埋一齊

想了

唔喎

好耐冇

睇緊

今晚黎一獲先

圖定片

咁少

我係現場

我攰呀，返左成日工，又熱

隔離房？

想但又

今日好開心

屌你老母臭閪

咁又唔好

Un 未

做地盤？

叫我做喵╮(￣▽￣"")╭

隔離床

害羞

見到女神

唔想un你

做ptbf 陪人行街

隔離位

唔信你

沒有女神

男神

假到...

只想愛你

你又想見我？

咪癲了

你係咪同個個都咁講嫁

想幸福的人

牙瓜訓未

姐係點

訓左好耐

我麻麻地放題

早

餅餅講緊人肉放題呀

早啊 返工未

咁恐怖...

陪我

不想活

七天工作

有無客彈比我 我好得閒

今日無人

今日off
我岩岩訓醒

你出幾錢

我想活

你好
我同你講完早之後我訓返

唔俾訓 陪我

屌 我都勁想訓 我岩岩坐係自己個位差啲就.....

你今日扮工？

咁訓啦

係啊 成日都無心機做野 都唔知點搞

唔了 費事比人屌 我屎眼仲係處

你每日都無心機做野

係 已經無野吸引到我了

搞根仔好了

有
女女會吸到你

介紹？

很想要我？

自薦

面試未

你約見未

認真咩

得我係真膠
好慘

鋼彈

你出 議密

大快活

車仔 呢排有無課金課到食二手飯

冇咗部an 機

買返未

你係咪見過餅餅？

大家樂

渣架

未
車仔就見過

我用緊兩部唉瘋

淡 排毒

有錢到
屌你我仲用緊大陸機 好驚我啲裸照流出

狗也不吃

Sony c5

邊個係餅餅

車仔兩個都見晒

華為 死傻仔

rich

6+

比中共見到

我是豬

有兩部

想un

唔識？

有咩用

大根

會肥

邊個嚟

我唔會

點會唔識我第一部機都係sony
果時係sony fans，用用下發現唔對話，轉左iphone

一部睇av，一部睇gv

我愛國無罪

你月巴ed

我怕醜毒撚

以為用小米

Send左比你

愛上車仔未

死毒撚

好肥

我9up

Gvg

u want see my dick?